大家點睇謝檸檬

覺得佢份人好假，成日刻意形造自己係一個成功人士，廚神咁既款，唔知點解咁多年好討厭佢

第一日落黎香港？成街都係咁

利申同意佢形象係差左，因為全職大陸搵錢

佢大把錢，而且仲賺緊人仔，你幾憎佢都冇人！

我憎佢拋妻棄子 但不時利用個仔營造好爸爸形象 好撚嘔心

拍完十二道鳩味紅返又俾人踩

7x24 keep住chok樣

老MK

好撚憎佢 早幾日開post插佢 俾人屌翻轉頭

成撚日瞇起對眼咀角撓起似笑非笑咁係做咩事

都係以前玩音樂既佢最正

結他神童

佢老豆好佢好多